有無手足認同要有政黨台，搬哂d政黨post入去

唔理你互屌和解定曲線抽水，搬哂入去自己圍埋打到夠

國是台

又係五毛

其實不論乜政黨，班友無心討論，又無論點又要出POST人生攻擊其他黨既話，大家就屌個出POST既樓主就得。

唔好俾班五毛攪亂呢度，如果唔係呢度都會變成第二個高登

不過開左台班五毛照post係度我無辦法架wor 💁🏼‍♂️

好似黑洞咁搬咪得囉

有

有冇方法聯署畀連巴知？我想討論，但都唔想影響其他想睇新聞嘅巴絲

有巴打喺站務台建議整個公開bam post系統，大家點睇？

熱狗青症左膠五毛混戰
應該會好好睇

想睇/參戰咪自己入政黨台玩飽佢囉